好明顯班大粒警犬打算利用劉業成黎不顧一切 甚至乎犧牲埋散仔 都要即刻搞散運動

劉業成回巢就係返去做dirty work 0底線
有冇拉錯人唔理 入唔入到罪都唔理 甚至乎犧牲埋散仔都冇問題
總之將所有活躍份子控制住
就算有獨立調查委員會都冇所謂 到時有咩野就入佢數就得 全部大粒唔駛孭飛

呢樣野完全係響應緊港澳辦既「止暴制亂」
總之用任何手段停左所有示威就得
示威者後續係點對佢黎講完全唔關心 就算全部告唔入暴動都冇問題

同一時間只要民意逆轉 和理非既力量都會維持唔到落去
所以就有福建幫落黎引戰 玩火魔法 甚至打路人既行為

第1 part佢地成功左一半
咁第2 part呢? 臥底曝光 你估係咪計劃一部分?
後續政府又會點樣去收買返民心?

和理非全方位抗爭睇黎蓄勢待發

我地絕對唔可以輸